### webrtc-server
- npm install 
- node server.js
これで 3002番ポートに超簡易シグナリングサーバーが走ります。

### webrtc-electron
- npm install
- npm run build
- npm run e
でelectron が起動します。
真ん中のちっこいボタンでオファー飛ばします。

### webrtc-unity
- 音声飛ばしたいときは先にmicをクリックしてください
- 右下のボタンでoffer飛ばせます

